[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

重開

過去接近三個月既夢境入邊
有唔少中學生為大家係前線擋子彈 打狗 救人
當中有12歲既學生被捕

有見及此, 為左報答佢地既付出, 我邀請大家
9月2-3日 星期一、二 早上8點前[就翻自己母校開學時間 間間唔同]
翻去自己既母校 一齊大叫口號 拍手 派文宣
鍾意既大家就full gear出去 影響力都應該會幾大
活動去到早會完結之後 大家識做喇

Q:點解要咁做?
A:由於有唔少中學係藍絲, 有d 副校長仲要稱呼我地係曱甴
為左令到前線手足聲音唔好被消滅, 我地應該要比翻D行動支持佢地, 比佢地知道就算係學校入邊罷課外界手足都係支持, 與佢地同在, 唔係自己一個
[未必個個學生都去到愛丁堡 所以我地更加要出黎]
同時, 亦都可以透過呢個行動令更多中學生認識, 更大膽咁表達訴求

Q:呢個活動咁早完仲去黎做咩?
A:無錯, 的確好早。但係中學手足都係咁早起身去罷課 我地要齊上齊落
活動完左之後請大家直落中大參與罷課行動 建議大家帶定野去做 e.g.睇書 畫文宣

最後

8.31 五大訴求 缺一不可

721 811 831

好正阿
推
但係p牌推唔到

推

支持下中學生啊

721 831

我母校係警署對面...

真係送頭了

p牌幫推

叫大聲d

[9月2]早上full gear番母校聲援義士

9月2罷工唔需要出去集會啦 去自己最近地鐵站

幫人罷左工先

輕推

想問下係咪全部大專學生都係去中大

係 中學生可以學校罷課或者去愛丁堡

P牌推唔到呀

Push

OK thx

侵唔侵罷工中坑啊？

罷工老坑都侵

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

9.2 罷工罷課
番工時間MTR不合作運動

有冇不合作運動？

大三罷

唔塞馬路地鐵？

push

有D學校表面唔畀你罷，但可以畀你喺禮堂靜坐， 畀啲有心嘅同學仔返學

三罷點可以冇不合作運動配合？

兄弟爬山

不合作呢

推到熱門置頂

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人

721 811 831
九二三 大三罷

光復香港 時代革命

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

冇人講三罷咁款

721 811 831
九二 九三 大三罷

光復香港 時代革命

Tui

九二 九三 三罷

罷工
罷課
罷巿

1330
添馬公園三罷集會

721 811 831
九二 九三 大三罷

光復香港 時代革命？

推!

推啊本人係大埔靈風中學畢業生，聽日會同班fd返母校Full Gear嗌口號以及做文宣
同校既不妨7點半到場幫手

pushshshshsh

富亨人

612 721 811 831

推呀

【召喚】聽日全世界有車出車！好多人需要被罷工

831

光復香港 時代革命

92 93 三罷

推呀，經歷左咁多恐怖事，仲想獨善其身，仲想靠其他人? 靠自己行動啦

[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

幫推
今次到我哋聲援中學生

推 好耐冇開學禮la

好奇想知有幾多學生會係藍底

我要學生妹

推推推

一齊翻去睇下

學生妹

推 #我會罷工

pish

推
香港人加油💪🏼
五大訴求。缺一不可

推 好撚有用

特別係未落實罷課既母校

已過5000+正評 現急需最新版中英文宣言 + 文宣 有冇人知點做

[推上熱門]

希望係各中學見到大家，五邑嘅舊生希望都出一分力。
[五邑司徒浩]麻煩入一入嚟

光復香港 時代革命

tui

推到多d人知

推啊

一起罷！

呢到要推

推！

pushsh

中學生加油
幫推
中學生罷課唔好真係喺學校坐喺度自修就算

如果罷課係冇人知嘅、 冇做成影響嘅，咁罷黎做乜

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民,現場太子站已封站超過一天,懷疑可能有市民已被黑社會殺死。

多謝

聽朝出去